hi淡友(52)

307 變阻力位

引夠牛未

唔撚會係妹完又跌呀

又想黎一棍

棍棍上

撚狗市
邊夠佢快

一講就有

希望係咁

chok到呢，睇大方向算

上只會妹下妹下咁上

直上dh

快啲殺30500

上證未上恒指先上

其實都超跌左咁多
未必會殺落305
唔好大家心想殺埋 就覺得會殺埋
唔通啲人轉貨落去301 變重貨區
又要追殺咩

HSI上番50天線

搞埋今日個牛熊比應該都仲係75:25

冇事喇 升返喇

你地放心未 你地放心我要走貨

得返隻遠 牛

仲有305裂口未補

我隻牛都有10格賺

好強既坐力

見到條線咁 好驚佢一陣又free fall

我70

仲未追得番琴日條數

補左半啦

坐90格即係咩？ 超遠牛依家做咗近牛？

起飛 / 引牛

上車啦，gogogo

搭轉順風車先

我唔知撈唔撈好
一撈我又要比多十皮出黎 坐30格
唔撈坐緊60

30700 一注
30650 兩注
30600 一注
一注十手

你地一HI 佢又跌, 時間岩岩好

上證咁閪....

阿爺拖住

技術反彈理應上番308先
之後要視乎其他因素阻礙

沖呀牛軍

食返十三格305牛先

爽呀，今日會大彈，唔走call住

淡友專家食屎啦

上證個柒頭會唔會阻住hsi 升

38

溝下溝下冇咁傷

睇死佢倒跌

俾北水扯走晒

你食左牛未 我隻305食左先 留返298作戰

上證真係cls 跌到傻都仲跌

40

佢補到去個裂口頂位都算補左？

引牛咋！！！熊軍唔好驚，我地繼續入熊

近牛要即食 咪好易中大戶個棍

青食左 ？

得hsi高潮 動物都唔郁

熊軍驚條撚咩
外圍差到咁

幾十手 食幾格 冇輸得咁慘

跌就跌突, 升又唔補反, 照呢個比例, 唔升反500點都回唔倒本喎

所以要溝貨

幾時升返

個市冇力

有溝都要呀屌, 10萬銀戶口溝到得反4千5

溝還溝，千奇唔好同一隻，買遠D

點會，今日起碼二百

dh gogogo

升500點我諗牛都係得3x格 熊跌500有60格

+100

今日收番30800就足夠，個圖會靚番好多

跌700點 隻牛要升返800你先會回本

上証都快小小轉燈幫幫手啦臭閪

我果隻本身遠

其實依家個位好值搏，50天線左右位置，下星期就入摩，QQ提高比重到10%，抵買

轉玩個股其他算，恆牛熊好大風險，呢期輸到

就轉啦

我想同D話自己係技術取勝睇岩方向既熊軍做一次訪問, 唔知佢地走唔走得切貨呢

我呢家一半遠牛一半近牛
上番30850食左近牛先有冇得唸

自己搵啦，我覺得摩或法巴好d

食左 近牛有十三格走得過，仲有遠牛係手

識驚就好，證明依家買得

近牛走啦

未走，要有信心

法巴都仆街黎, 我呢家只玩摩, 但都覺得佢都好撚狗

我近極都係301

今日希望上到309

上証轉燈

終於轉

遠牛支持你

隻細價股8083 2月0.331入20手 冇理幾個月原來變左1蚊

有咩咩推界

成千點都唔遠?
要跌都有三日俾你走

午後再黎直上30950打淡友一大巴
買熊呀拿
睇淡呀拿
殺305
笑話

走啦，太近

星期一問303夠唔夠 都成千點

今朝D垃圾財經專家係新聞講又話唔明朗又話會跌
見跌話跌, 見升話升
點解咁垃圾都有人比錢佢地上新聞鳩up

成班垃圾
我淨係信師傅

經過琴日暴跌，相信好多人都未信個市會升，可能今日會夾番一浸，熊證資金流入都多

我尋晚好撚仆街
手痕買左1手熊
見到美股做番好 其實開心 又鄧大家開心
但唔敢講自己拎左1手黎玩 內心又有小小想佢跌
結果都執到舊幾水 入番牛軍

上証轉埋燈，好似都冇力

5號仔

今次算你好彩

難得走得切 唔想咁早入番牛住
見冇野玩好撚悶 入左一手熊撚下

最近嘅熊都314 點夾

屌西都要回氣啦 佢唔好斷氣就得

得個百幾蚊 飲茶都唔夠 平時坐都坐開十格

308未?

你而家入咗熊 跌唔番落去 唔殺你都局住蝕啦
唔駛吓吓打哂靶先有錢袋

跌500回100

殺落去啦屌, 轉咗熊軍又唔撚殺落去

你唔知越升越多人買既咩 賭徒係咁

想飲茶

30850已經好叻仔

睇30750係起步位

升就妹下妹下 跌就唔撚識彈

屌 垃圾5號 搞咩

溝左 真係冇錢再溝

上證升返到港女傻左 點解唔升呀

臭閪囉, 港女出名嫁啦

31117我都見到啦喎

港女臭閪是常識吧

買返啲66號仔先

上證條線好直

原來係狙擊新秀麗

開車 All in!!!

to熊軍

阿爺 W形

而家升40個你都唔會賺到

成村人等5號

熊軍將士們唔需要怕！！！！30850就會調頭

布兄，開咗熊軍集氣區post 未呀？

升幾多都冇用，又冇得賣，賣左訓街咩，不過都爽

又妹到放飯

C子訓緊教, 嘈醒佢就殺人嫁啦

不能回頭 多年前早明言不能回頭

大家玩還玩，而家政治市，大家要睇路

唔貼價都算仲要比人沽落去

大方向係升，買遠啲就得

我果層未成交都升左50個

今日企穩308聽日開車升500

讓那妹呀妹呀的恆 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨

其實而家美股係咪冇咩指標數，trump 搞好美國經濟，但其他國家要犧牲，我地都要跌

咁快高潮完

因為呢到D人又幻想定聽日升幾多

升返成百點比你地，仲唔講多謝

係你自己跌唔係我地

次次都係咁

又急回 好難玩下

依家轉佛系炒遠牛，等同大家一齊上314

你講完即回

冇brake

回啦 熊fatfat

上証轉埋燈

Diu 62384 乜撚野牛
700升佢跌16%

而家荃灣d新樓都成兩萬一呎，荃灣都咁貴

如果咁都殺反落去305真係估你唔倒

牛軍逃生門已關

似乎DH 已出DL 未

港女俾兩面夾

升就妹妹下, 插就一下過, 買熊算數
谷鬼氣

屌佢，又跌

支持

唔應該再俾不水入港 港女下下比佢搞到插

唔好再打飛機喇
成日打定丁先都回番

E度氣氛一緩和又出事

渣緊660萬股 298牛

牛軍 全 軍 覆 沒

牛熊POST 輸到要賣樓

你死我都未死

咁你咪日日都賺好多，請食飯啦

買親牛都要坐

又停左係到
買定離手

牛 熊 殺 曬 ! 通 殺

今日係左一巴右一巴既好例子

佛系炒都比佢搞到炆

肩哥！

肩哥，炒咩今次

好彩食左一半近牛 唔係真係今日鮮都唔鮮下

呢度個個輸老婆本又賣樓 你可能係呢度賺最多果個

大家睇到係冇原因跌架
乜都唔郁 係港女自己除褲

無啦啦又豬2k
發覺買唔切 入唔到目標價真係索性唔好買

跟返自己清醒冷靜時侯做既策略好過panic個陣亂黎

講緊你個人

好垃圾，15分鐘跌哂50分鐘既升幅

冷靜都無用

好似蒙牛搏得過，依家內地催生又贊助世界盃又係內需股，又跌成2%，可以守下

原來面神訓醒左

布哥 係唔係到咗頂 我要唔要止蝕
30550

知道了 跌夠準備開車

換遠

換落298算啦，唔知你幾錢入，但上番308,309應該問題不大

劍指？

跌好似肚瀉, 上好似便秘

29800

熊市底

唔好搞事啦，一路都係32000

上啦，dllm

而家係唔係熊市走勢
跌就跌到仆街, 回就回少少

肩哥買埋個900蚊? 又坐緊?

無買好似，301一直無放

Strong hold到聽日升 震唔走我既

好彩牛平又入唔多 唔係我都唔想坐
又悶又捱價

5 號係咁比不水沽？

下晝爆邊 (上/落)

你講曬啦

大把蟹貨

坐完艇個個都走啦

又一棍

388都好似就爆邊 會上定落呢

真free fall

好撚狗

302 牛應否同注換碼咁落298 / 295？

留意下成交 太低

QQ

玩撚完

啪撚左658

換返隻超遠牛

擺撚到佢2046

引牛完畢

真係好想殺305

引完牛 引埋熊

唔撚玩啦屌

目標30200

好波

完了吧

一入牛又坐5格

唔駛引熊, 成個格都係利熊市

314果陣為左搏200點到316唔食
依家做左大傻鳩

冇高j

左一巴右一巴
好彩無買唔係又要變死狗

屌 見佢企定定 又黎

同股數換啦

我314食左但又早左入番場，而家都差唔多輸番出去

點解你一講野就升返 牛軍吉祥物

其實跌到殺到我隻牛,我就入正股長坐啦

升條毛

睇黎今日唔殺305都唔心息

仲有幾分鐘, 食飯前殺唔殺倒呢

洗唔洗咁呀 牛軍好慘

睇淡既出去開post啦屌

反手熊一熊

呢個POST咪係叫淡友囉

你又岩wo青

QQ 今日咁快轉燈

夠遠有本錢坐就有機會返生，但近牛打左就無仇報
我都仲睇緊位溝，下晝可能仲會跌，今日個頂應該出左

布神應該都無晒心機 r一一，

俾d信心

仲有午市

中國仲有冇同美國面對面傾，定係上次就係最後一次？

清，你啲305牛仲未走阿？

快快手殺晒

劍指298，到時又有特價牛

未走，信心，今日唔死聽日就好睇

唔走都減少少磅認真

原來淡友咁好力
扮廢引人捕牛三
其實熊三在後

多謝肩蛇提振恆指

又沉船?

其實唔係下下關大戶事
係對住堆消息 老散完全冇信心事
升少少趕住沽 散貨
跌少少又驚又趕住再沽
Lunch前都趕住沽

今日305 牛都賺咗7k

老散沽貨邊會係咁樣一分鐘閃跌一棍

大戶見老散氣氛差 更加幫手殺牛

你d9up有中過咩

肩神袋錢入你袋呀

大師有無午市教路？

最小要完全冇壞消息三四日先回復倒
呢個仆街侵, 正一垃圾黎, 土共又玩唔倒只係玩散戶

條數仲難追左

本身回左一半, 依家又去反-4x

屌 每次千都滿懷希望上32000冇放
又追牛 宜家坐格坐到頭痛

肩哥 老婆本真係唔好坐 你專心返工算啦

#metoo
我冇咁大想頭, 一直都等316就放鳩哂去

肩蛇不如唔好諗追數賭少d 好過啦

【美國計劃】
【對汽車進口啟動國安調查】

美國總統特朗普以國家安全為由，已指示商務部長羅斯，考慮是否需要以《貿易法》232 條款，向進口汽車和零件展開調查，從而引入關稅。

特朗普指，汽車和相關行業是核心工業，是國家實力的關鍵因素。

有美國傳媒引述業內消息指，當局最高會徵收 25% 關稅。

肩哥 不如考慮月供股票

SAME, 真係好想上一次31600
經過尋日 316重熊區都賺到FATFAT走哂啦

依家無再買喇,等緊位走晒佢算,認命皮已收..

條仆街一句, 跌到咁
佢根本望住個盤, 幫大戶殺敵

肩哥, 我覺得今日有308你好走啦, 唔係渣都無

我都係咁諗, 平手走就唔店大波幅既野
牛熊唔買QQ同恒指, 轉反正股

佢成手淡倉啦

我都覺.qq咁樣已經唔會帶到牛三

佢個家族真係fatfat

夾撚爆佢春袋啦

係 我都係想上31600都走一大半
宜家又玩區間 好頭痛

我番黎na大家，睇黎妹左一朝，咩環境大家？

依家目標310平手輸20K算

依加個區間係幾多

唔妹喇 食左十三格近牛

狗撚大戶上上落落, D牛食價食到上左引咁

據路透，新浪考慮在香港二次上市，最早可能四季度進行，發行規模尚未確定。

388有得上

上到310你又覺得佢殺完牛開車仲有得上

唔係而家囉

求神拜佛依幾日冇事
比一個星期佢升返

老美都上返大半，港女仲係咁on9

但6月應該有好多ipo上市，個市點都要造好黎引人抽

一句講哂，熊定牛

唔玩恒牛啦, 轉其他

🐻

等待

Super

🐮

咁勁

救命牛

700

近熊玩唔玩得過

而家最近係咩位打靶

跌到咁又唔大反彈又唔股joy 想點呀

日市唔係好掂 冇力

越妹越想跌

買牛/熊->訓教->數錢

其實唔係跌好多
不過都係個句
升唔起

疊埋心水等下個月

妹成咁
點搵錢

992盈轉虧都有得升，咩道理

玩得過，而家妹下妹下又黎等一兩棍個d

多人買就升？

咁樣打直上都得喎

資金市扭曲曬股票價值，業績意義愈黎愈細，咩圖表、技術分析都唔講

妹完未呀你老母

qq無人接?彈出彈入

今日唔殺305 聽日都要殺 低開個百幾點就玩完

西到呢

岩阿 等陣就會直插

守唔住想落305了...

屌，+0.15

我覺得落到30000就唔會既，殺到落30500就有可能，之後後抽一定好勁

今日應該都係咁上下收305-307

qq開始沽夠貨，沽左好多日

305再溝

啱架啦，殺埋305最好，D人驚先好，等你買重近牛，唔殺點升

企係中間最難玩

殺到落305就放熊 再睇位重返牛軍

我都覺

食完侵侵個消息
又無特別消息 今日SUPER 收工

原來我有6手303係牛牛

好似十連陰

擺到都唔記得幾時買

想買只CALL 擺下

fatfat 劍指32000

殺完306又冇力殺305 升返又要再晒力落去殺305 又唔夠力落

造市算啦不如

買熊

唔識搵靚嘅call
但我覺得而家個位算ok

如果落到305想溝貨
不過扎住啲貨

G持

坐兩格清左牛
見走勢唔多對路 不斷妹落
上又冇力
似係會無啦啦扯落去305

說好的咩技術性反彈

西到

果幾點上上落落就郁到PK
升到百幾點先幾格

牛好似昆咗我一格

郭嘉隊仲未黎

貪平

肩哥不如用牛牛買熊幫幫大家

到時斬到落305又妹下妹下真係唔敢入

肩哥, 你賣左牛牛d牛佢, 轉左熊
咁你點都有一邊贏

佢無錢啦

應該收市殺 好似琴日咁

100%會有，等。咁易比你搏到咩。要妹下，你睇上次落29xxx個時就知，幾日啦

307阻力位？

308

上證好西... 唔洗走一走？

期太近又遠價

準備大棍落

妹妹下唔好咩 呢個市唔亂大跌要還神

個樣似係

建議佢地睇賭俠1999

係咪會大大力反彈幾日

穿30650有機會落

今次最盡落到305? 會唔會29xxxx

依個位都重要

佢半個鐘斬得落305先算啦

熊太少，又無新熊上，大家買熊有so，8，9點就有一格，我就入左63999🐻，大家一齊上殺曬好友

已經幾可肯定變番區間 儲夠氣先有機會上
但要睇撞唔撞得正有咩利好消息

遲早夾撚死你
利申: 吉倉

305-315？

入左

冇眼睇

入熊啦…

清，高佬靠唔住，我依家想🐻埋QQ,2318,無得輸

剩係瑞信垃圾啫
我買高盛嗰啲還好

隻64476都幾ok,入完fatfat

轉燈

穿了

大大棍

【大師午間教路】
大師話個市似係低位有支持，衍生工具可能要調較吓！
建議大家等埋下周期指結算後再部署...

低位有支持
我隻熊肥肥

換股比率12000，不了

穿650

加熊加put,追沽殺淡友，305必殺穿

嘩我屌，無加錯注

殺好友

師父咁大整蠱呀

即DL未見，仲有得沽

琴日沈判日都唔醒水 抵交學費啦

一野夾死D近牛

freefall 冇break

應該仲未跌完

訓一覺 三點食牛肉

買股真係唔睇就贏錢

應該仲要推低啲個day low

保留實力算啦 升又升唔到 跌就冇底
大家佛系等觸底

大C話DL有支持，即未見，🐻fatfat

個個轉晒dt 熊?

小心爺閪挾爆你班淡閪

轉左炒格仔 牛熊都買 今日真係難玩

熊已成趨勢

依家係淡友主導港股，邊個都救唔到恆指，大家一齊put沽HSI

跟住食戟黎食 上兩個星期整熊掌,今個星期炆牛肉

睇大方向都無用 好多時一入就要坐
都係決定唔玩

呢d市大方向無用 執格仔又好易贏粒糖輸間廠

布神之前412入嘅qq牛點處理好 我仲要416入

重注牛

布神係咪都投降信行番區間
依家跌都唔敢溝貨

收手啦

係殺就快啦

仲溝 布神都稔緊點走

各位巴打唔好再執迷不悟，棄🐂入🐻先是王道，大勢在🐻，大家一齊put揾快💰

我無郁.我問布神

問題係而家唔知區間係幾至幾

夠遠等下個浪，又或者高開食左佢

牛唔跌價 delay?

仲要升返一格一秒

已經唔撚識睇 303先開始唸做番好倉

跌50點驚咩，擺擺佢啦

再次衝擊305

預左，午間教路講明

期指跌得慢

303牛忍痛斬左 換番298牛

打未呀 好悶呀

389 好似唔夠遠

師父落咗聖喻就快手啦 廢淡

期指一定要守305 恆指306~307 兩者失其一突破失敗 最少1個月內不會有牛3

295 唔知等唔等到下個浪

係啊 屌你上落50點 但你賺10點 = 用50點/以上止蝕去 賺10點
=你輸1次要追5次
都係收手

今朝咪30589左

點解我走咗隻牛 依加仲高一格... 明明跌得仲多

🐻軍上呀，殺埋305牛起碼賺20格

國家隊一出手挾到你班淡係仆街冚家剷

呢啲閪市真係訓下覺算

成交

國家隊就好似hall g咁

你放平左

我等30500就平put，加注牛

2018年仲有人信國家隊?

國家隊一齊隊

只係聽過 但唔會見到屌到

d財演作出黎4萬點gogogo

阿爺出名大淡友

邊有，3萬點都黎緊

心諗買牛果時就百幾咁跌
買熊果時就幾十咁妹

qq 屌你正啊喂

所以要入熊

衝落去殺埋305牛

暴跌中，QQ熊

騰訊每日嘅$10 range大細盤準備又開大

隊落去了

佢穿返400 就牛三不可能

騰仔

開波

QQ 400都就無

我無入到
得指數熊

全世界拋貨咁

QQ收市買牛，開市買熊，完勝

師父有命 不敢不從

咁想殺落去又唔殺, 等咩

持續左兩三個星期

太易玩了

好似已經有巴打玩咗幾日「開市熊騰訊」

順勢而行呀，熊軍有錢執

但我次次都無跟

成個月都黎

入少少搭沉船先

布神，唔係應該550入牛，穿550要全走？

而家揚哂唔駛玩啦 收市熊佢老味

邊隻qq熊好？聽朝即入

以為只玩qq牛熊 唔玩恒了

期指同現貨得返40點唔夠嘅差距，代表啲咩？

熊市 大家快入

期指硬撚到

代表又到月尾

除淨除得7788

大戶市真係好難玩

期唔郁 啲牛熊郁唔到

明明綠燈轉眼變成紅燈...

個市仲有水位插

點解550要入牛？500先重貨

305特價牛

今日QQ 早跌左

留意番，美國星期一冇市，可以舞上舞落

諗起琴日就嬲 勁假先跌 早左入熊

佛系式買入
預佢跌落 305
SET好晒價由30650開始分幾注幫我買
岩岩睇 入左兩注

星期一咩日子

呢家咁玩 都係舞落多

5月28日

將士紀念日

大奇蹟日

依家入熊仲有水位賺

有group 話550係支持位，穿咗就追熊

國殤紀念日

緊係舞上殺

兄弟

DL準備

我放果隻牛真係唔跌架喎，跌咗成10,20點

呢家獨立晒啦
上証升跌又唔係好跟
美股未跌未升 港女又已經跌定
一句講晒 想落298未出聲

殺埋305牛

呢家個市 殺完305都唔會彈上住
咁多關都可以係兩日內失守再失守
市埸信心極缺乏

未係開倉時候 我都係睇住303先

今朝出入三次都止蝕即走
今次終於岩邊了，一舖回本有m記加大

跌65點熊市係咩玩法？

咁大個人，追乜野貨自己負責啦

跌就係跌 跌1點都係熊市

你知港女幾閪架啦
陣間v型反彈

升20點就即係話牛三都係咁啦

已經cut gain走人了
小注輸唔起

無錯，熊愈買愈賺

應該冇 有一早到左 寧觀細注觀望下好過

淨睇QQ都知咩事，連續9支陰燭，仲未係熊市

仲咩有一下勾上去， 又唔係700升

點解會喺經濟好嘅時候大嗌熊市

收緊貨？

買左一手60333睇眼光

唔想認輸咪當而家已經輸哂

打靶就打靶, 唔緊要

巴菲特都唔用iPhone 蘋果先有得升

睇好睇淡都好，嘈黎好無謂。成年人，信邊個自己決定，冇人揸支槍迫你買貨。

甘你見唔見有人肯接貨

1萬個時熊，2萬幾個時叫熊，3萬幾點解唔叫得

屌 牛又上返

甘你老味

呢到係好土共FEEL
講一兩句野講睇法會俾人批鬥

國企股抽升

發生咗咩事

淡友準備受死喇

永遠都無跟岩邊

2下90度

仆街啦 一得意忙形就會比市場罰

一買就賺幾格

唔好再入呢隻

逢上加沽一定無死，好友垂死掙扎做咩

QQ未跌夠

利申：熊已走

好撚野，止左蝕就抽

今日個市好悶

純粹睇自己眼光

305牛又極限牛

係, 290以上牛軍準備全部處刑

今晚有無人過夜

太多人隻船好重

不了 真係唔知玩d咩

又嚟

有冇咩305極限牛推介

左一巴右一巴

呢兩日跌左22K PROFIT出黎
得番85K

入熊唔好入牛，入熊殺305再殺303

3點等free fall,依家死貓彈，俾位加熊

day low破唔到，大師又破燈？

岩，熊佢老母
準備按撚左沙頭角層樓黎all in

無睇一陣 10格又變返原本入嘅位

買熊好快就搵多層

頭先請教公司某高層
佢話個市好想跌
不過黎緊好多大野上(的的,小米)
唔可以俾佢跌得咁多
唔係個市會無曬信心
無大野黎香港上

連試兩次都係最底落到306, 大戶好心急

訓醒回返 早啲醒咪食轉牛肉先

呢下係抽道期。上證可以不理。

諗下點解要同大師作對

上完抽曬水先跌過咁款

係咪訊匯

有幾多假膠講緊反話

係，搵緊賣家
依家全倉熊
熊佢老母

貴公司寶號係...?

好撚想隊爆700就真

買家先岩

大膽！

已經冇乜 真係幾多人睇淡

焗過夜

屌, 呢個真係笑咗

阿肩
你還好嗎

今日彈唔起，會影響好多人睇法

如果早兩日個個講反話果時有聽
退左休

瘋狂燈制

準備又插

多謝爺西

肩仔, 真心好走啦, 次次有位你都唔走, 個天都幫唔到你

奸有奸輸

我間公司?

已投降

大C依輪好準，依家DL未見，要買熊過夜

琴日跌咁多 個個以為跌突
點知冇回 再跌 心都淡鳩埋

罷明係

唔係啦
唔係金融

聽日應該升喇掛

難分真與假

上證到底做乜撚野

師父發緊功今日要攞qq狗命?

其實好簡單，因為已經行返range
今日已經係典型區間市啦，上一百點落一百點咁發黎發去

頭先果一大棍爆上又係用黎撚狗

清倉算

63999🐻都已經賺左兩轉

唔算啦
之前D 305 306 好快衝破曬

等睇牛熊圖唔知點解牛仲係多到瀨屎 仲要近

個個諗住跌咁多會反彈
一陣好似之前嗰6日狂升變而家6日狂跌咁 截截敗退

兩點劇本準備 一棍跌落305

三點喇師兄

三點了..

三點啦喎

3點都黎

十格八格咁去
但頭先轉燈個下偷步跌

sor9ly 拎錯劇本

依家呢幾百點有排等 想上返311都幾難

係咪泰仔呀佢

3點會上一棍

引熊

未

哩一棍係懲罰你地同大師作對

3點後會升1000點

仆街啦 引完唔殺 引黎做咩

師父又想玩尻我

派錢

放生305

支持香港獨立 仆街上證

上証收左，應該可以升返d

不打了 不打了
走晒又升

走晒

原來係你

追入又跌

引牛，等陣間AO殺，等你走都走唔到

十點八點

今晚美帝個款又似要綠燈，道期上得幾好

原來肩仔走左, 唔怪之得升番

又唔殺埋305

都未完場

係泰國旅行緊

你唔係叫我走架咩
我見佢抽番一棍逃生門
走晒牛牛啲黑閪牛

想問下... 大家有冇見過街貨1X%既衍生工具, 街貨量隨時間推進係咪只會有多無少?? 因為我對1X%既街貨量有戒心

肩哥為國捐軀 值得一個m記加大

你走曬na？

我都帳面蝕左好多

都係唔比加大

我係好奇做咩又升左一下姐

一齊轉熊軍?

俾師父個袋壓住

果六手303..好耐之前跟布神買..
擺左應該有成個月

又唔一定既
有時走鬼個陣一日可以無幾十%
牛熊證十幾%其實可以買

70以上先驚啦，十幾街貨都係莊開價多

迫害清有無加注？

我叫佢走左呢6手, 轉去買1,2手熊

每次注碼係前果次既一倍,應該冇得輸

0%先驚
跟住幾皮野成交額

今日好似係第一次可以keep住喺分鐘圖bb中線以上咁耐

發覺轉倉真係好蝕

肩哥有無500蚊開飯

唔敢過夜...PUT都放埋

有無人用android 牛牛會好lag.. 我用S8慢到痴線

遠牛變貴
近牛變平
賣出蝕左錢仲要嘔凸換貨

上又有野禁
跌又有野頂
...................

我琴日偷偷地將餸頭餸尾裝入飯盒,今朝帶飯番公司叮 唔敢同媽咪講無錢出街食話呢個月肥左想食健康啲(利申:瘦底)

今日成交好少

點解0%先驚?

嚟多一棍！哩棍係懲罰你地無視國家隊

又行range

我想喊

手績費都蝕埋?

屎渠價收
高價賣

戒賭啦

得你自己同莊玩

唔知點解硬係覺得你好似我識嗰啲人, 但年齡上又唔係

呢幾日個市跌，騰訊有力頂
今日個市有得上，騰訊唔爭氣

唔好賭na

-50

唔知 不過免佣中

慣架啦...牛熊都伙咁話
打靶仲傷

All in 利物浦！

好似我個名咁

依家都係得返298三十手，今朝食左二十手近牛走左

騰訊呢輪九連陰應該係關msci事，要減磅又唔想佢跌得殘，咪日日高開先沽

淡友唔見哂

佢出年先退返比你

混血計唔計?

當儲錢

應該知錯

升到32000，我要開個post 請班仆街入黎

冇問題架, 個莊開價
反而個bid ask spread細好多

啲曱甴係臨地震至喺坑渠蓋捐出黎

講得好

一定係撚狗 會落番305

呢鋪堅反彈，上升旗型

其實好淡友都冇問題
係嗰啲乜鳩受害者先係呢啲人

我都係咁諗 唔知出年拎到幾多

問題唔敢過夜 啱啱清左動物倉

會唔會衝上308收

救下你 唔好再講

大家醒啦，大戶明顯引牛，俾個甜頭你，堅決🐻過夜

389夠唔夠遠？

減注過囉，我估今晚如果美帝綠燈，聽日係裂口黎

岩岩就係有人幻想聽日升500就馬上跌反

隨時高開...小心行事

呢一野升 今晚又繼續7:3架啦

低位冇加注

跟

唔好再打飛機
丁親都無好野.走晒黑閪牛牛.
我相信明天會更好

絕對支持熊過

你趁彈好走啦，一係就減磅

唔想日日睇住個市 好辛苦
想搵隻潛質股 買左就算

點解唔用富途
APP又好用 一世免 手續都係15蚊

布清居然無？

我估30650倒收市

牛就一早清左 而家無野係手
心郁牛過 發現d牛今日得4格

挾到你瀨屎

7:3先可以引大戶殺牛，重申熊過夜聽日數錢

唔識玩qq 我覺得佢牛價好貴

好感動 呢兩日 終於食到一個浪

我未約地鐵

你岩岩係咪去左打丁

夾啊

而家唔係追牛啊

我低位轉左倉 蝕到入肉

我本來都清鳩哂，俾人左一巴右一巴
岩岩見佢第一棍彈即入一注

屌到價左成3分鐘都唔成交
跟住又爆上

迫我隻cow過兩日夜

有，聽朝彈開，今日應該收陽燭

反手執返啲牛先

升到想加都入唔到

期指幅圖十分似樣

升100

又亂開車 師父又中

巴打我都睇緊同一樣既野...

希望之後升得返.

貪心想偷位買牛 點知放左升左就來10格

阻撚住晒上證

dh收市 食埋唔過夜了

呢一棍好靚

終於回返啲 仲坐緊六皮幾

一個浪仔執左6K

道期轉燈

依家仲高追牛，係都買熊啦，夠值搏，尾市加🐻過夜

我隻388牛終於返家鄉

垃圾上証拖住曬

劍指308

留名學實戰理論

冇左大陸人香港環境好D
股票市場一樣

你班人一high一陣又跌過

叻到

本身都贏4,5千
琴日輸2000已經心灰

已經

而家咁先係架啦，期指貼水返，啲牛呃少好多格

今日應該呢個位收

六皮

過到勁假先算，對港女冇哂信心

未必，睇道期轉唔轉燈

聽日305死硬 聽朝開隻QQ熊回下血好過

我依家都唔望回晒 只求可以蝕1-2萬走人算

低位唔敢溝

殺啊!!!

尋日一個勁假都跌幾十點啦

彈番700點我就開心喇

港交全日高位

你住邊頭 放工搵你食M記

幫佢加大

入我數, 加多個黑船風

熊軍聽日收你305牛皮

屌你地一興奮個市就唔升

止賺止蝕呀ching

求你用牛牛買熊

原黎黑手真係北水!! 屌你老母

道期轉燈阻力位

玩燈制中

沒有共產黨香港更美好, 一定當香港水魚

收市企到308收，聽日個陽光應該美麗

應該上唔到308

因為上面冇得沽空買熊呀嘛
所以咪落黎沽飽佢

差小小 仲有半個鍾 信心!

308 已經變成阻力位

有無人一齊玩正股 唔好玩動物喇 日日睇 好辛苦

所以破佢處

鑽石頂308 拍拍拍

而家個市係政治主導，好撚難捉摸呀.jpg

無啦啦唔知升乜

真係穿到30800先算啦

今日好難過308
QQ始終有沽壓
過到都企唔住

鑽石能量頂308

升得快, 又跌得快

道期班友一定係香港堆大戶好友黎

今晚美國佬尻up再升
到聽朝特朗普又岀條垃圾文搞跌港女

咪係 又想引牛
熊定過夜佢聽日收佢牛皮整手袋

72%牛，所以先升後殺

道期日頭我成日認為係香港大行舞既

宜家唔穿勁假都要隊穿

直頭係 唔係邊有咁夾

今晚隨時又7:3

尋日鬼到仆街啦，日頭跌到媽閪咁，夜晚綠燈

算na，我都轉熊算

正常 近牛個班明玩野

殺牛熊不需理由

少注入左305牛

咁今晚.....

全世界都入牛

即日走就玩得過 過夜唔好阿

又想攬炒

跌時全世界吹熊 人係咁

BB收到超窄，要揀邊爆多浸，我估爆上

無啦無啦..走晒佢all in熊
你地成日一high就出事

唔撚知，唔好問我

講緊恆期?

好想過夜熊

保力加通道上移

D熊好貴
琴日高位
今日低位

快，all in, 攞埋嗰九舊水買

係

連燈仔一high就要加put對沖

🐻過夜啦，擺明假升引牛，養肥D🐂聽日再食

笑死, 真係每日都重複反錯
升少少就入追牛, 聽日高開幾十點, 又free fall叫救命

我已經無曬希望，睇住個mon一片紅海，重熊過夜，殺佢老母片甲不流

大戶哥哥，俾條生路行下，上番32000啦

我估你係睇緊小時圖既BB?

唔係邊有咁多人輸身家

小注騰牛過夜
聽日睇下有無高開

知道啦你講左好多次

搞咁多野就係想殺牛.你班友又忠個頭埋去

肩哥, 你話今日上到308會走人, 最後決定成點?

呢棍其實唔算彈得好犀利，大概都係今朝上晝高位

肩哥唔洗再講反話
玩左兩日 就真係跌到仆街陷家剷

殺呀

講真大戶點會人人有份甘派💰，愈多人牛愈要買熊

過夜熊同路人g持

有到308咩 假升一下又回番啦..引完你地買牛聽日應該又大開殺戒

成班傻嘅又沖份去送錢俾人

我都係298繼續等 睇即市有冇野食算

同意，𣎴如順勢，重熊，殺佢老母

305 牛又再食

食左隻遠牛 唔過夜住了 淆

牛軍d船太重，不了

知道仲唔叫埋親朋戚友一齊🐻

但係你中銀個邊仲有20幾手wo

個個都唔入 姐係入得啦

比我地吹到跌900點

聽日高開可以儲下320熊同PUT

手持低位牛等派貨

只有勁假高開俾你

睇下我地再吹，上唔上得番316

最衰都係果啲煩膠成日話唔跌點入貨

走咁啲, 聽日再執平牛

295見啦

勁假先嚟隊爆你

咁呂布都有講

而家隊緊落啦

仆街，我入夠貨na，快d上番去，唔洗再跌，感激大户

DH走左 唔敢係消息市過夜

又黎料啦

仲有一棍

大摩㩒掣